[突發]驚見WhatsApp有Tesla Emoji，Tesla要發圍？

推

IPX177

無聊自推